<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!-- DTD -->
<!DOCTYPE viajes SYSTEM "viaje.dtd">

<!-- XSLT -->
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="viaje.xsl"?>

<!-- Inicio del viaje -->
<viajes xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="viaje.xsd">
    <viaje>

        <!-- Etapa 1 -->
        <etapa num="1" fecha="07/03/2021">
            <ciudad_salida>Córdoba</ciudad_salida>
            <ciudad_llegada>Madrid</ciudad_llegada>
            <transporte>AVE</transporte>
            <precio>22</precio>
            <anecdota>Nada mejor que empezar una vuelta al mundo el dia de tu cumpleaños</anecdota>
            <descripcion>
                Primer día de esta aventura que acaba de comenzar. 7 de Marzo de 2021, ¿qué más se puede el día 
                de tu cumpleaños? Este viaje comienza camino a la capital de España, Madrid será el punto de partida 
                de este viaje alrededor del mundo. Será algo express porque no tenemos mucho tiempo pero si el 
                suficiente para que el viaje sea divertido. Nos desplazamos desde Córdoba a Madrid en AVE, una vez
                allí pasamos el día visitando los lugares más conocidos de la ciudad, El Retiro, Gran Vía, Puerta del Sol
                y no olvidarnos de comer en Tierra Burritos a mi novia y a mi nos hacía mucha ilusión comer alli. No pudimos hacer
                mucho más porque al día siguiente nuestro vuelo a Sudáfrica salía temprano. Tocaba descansar. 
            </descripcion>
            <foto>./img/Madrid.jpg</foto>
            <kml>https://www.google.com/maps/d/u/0/embed?mid=1oGHNCJN3-GWmj_sPt5xo15T5TFOaOM_c</kml>
        </etapa>

        <!-- Etapa 2 -->
        <etapa num="2" fecha="08/03/2021"> 
            <ciudad_salida>Madrid</ciudad_salida>
            <ciudad_llegada>Sudáfrica</ciudad_llegada>
            <transporte>Avión</transporte>
            <precio>200</precio>
            <anecdota>Visitar SoccerCity y revivir cuando fuimos campeones del mundo</anecdota>
            <descripcion>
                Salimos desde el aeropuerto de Barajas a las 7:00 de la mañana con mucho sueño por la hora 
                que era pero con muchas ganas de comenzar por fin nuestro viaje. Al llegar a Johannesburgo
                nos encontramos con James, nuestro guía en las visitas que realizariamos en Sudáfrica.
                El primer dia fuimos a ver el Museo de Apartheid y la casa de Nelson Mandela, dos puntos 
                muy importantes en esta gran ciudad que en el pasado tanto peleo por erradicar el racismo.
                Al dia siguiente vimos la ciudad en si, tanto la zona rica con todos sus rascacielos como
                la zona más pobre de la ciudad.
                Tambien hicimos una parada por SoccerCity, el estadio en el que se jugó la Final del Mundo
                de fútbol en la cual España salió victoriosa con el famoso gol de Andres Iniesta.
            </descripcion>
            <foto>./img/Sudáfrica.jpg</foto>
            <kml>https://www.google.com/maps/d/u/0/embed?mid=1kOBd0ZfnTlmG7ApkcPc5uMWB4dQORVt6</kml>
        </etapa>

        <!-- Etapa 3 -->
        <etapa num="3" fecha="11/03/2021">
            <ciudad_salida>Sudafrica</ciudad_salida>
            <ciudad_llegada>Zimbabwe</ciudad_llegada>
            <transporte>Avión</transporte>
            <precio>50</precio>
            <anecdota>Cataratas Victoria... ¿Existe algo más bonito?</anecdota>
            <descripcion>
                Un amigo nuestro nos recomendo que en nuestro paso por Sudáfrica hicieramos una parada por la 
                frontera entre Zambia y Zimbabwe para ver las Cataratas Victoria. Gracias a James conseguimos 
                un vuelo bastante barato de ida y vuelta a Zimbabwe ya que al dia siguiente salia nuestro vuelo
                a Dubai. Al llegar nos esperaba un amigo de James quien nos llevaría al Parque Nacional para ver
                las Cataratas. Sinceramente, la experiencia fue unica. Las vistas, la naturaleza, todo era perfecto.
                Sin duda alguna fue lo mejor que pudimos hacer durante nuestra estancia en África.
            </descripcion>
            <foto>./img/Zimbabwe.jpg</foto>
            <kml>https://www.google.com/maps/d/u/0/embed?mid=1EaiDAC6FKDxi6D_1DDBo1sk_yhTZ29Oi</kml>
        </etapa>

        <!-- Etapa 4 -->
        <etapa num="4" fecha="13/03/2021">
            <ciudad_salida>Sudafrica</ciudad_salida>
            <ciudad_llegada>Dubai</ciudad_llegada>
            <transporte>Avión</transporte>
            <precio>300</precio>
            <anecdota>Hacer Paracaidismo La Mejor Locura de Dubai</anecdota>
            <descripcion>
                Sudáfrica fue increible pero tocaba volar a Dubai. Ciudad lujosa donde las haya, una pasada ver tanto 
                lujo y el diseño tan moderno de la ciudad. Rascacielos, casinos, espectaculos de todo para entretener
                el turismo, incluso tuve el placer de conducir algún coche de alta gama en el circuito de Motor City.
                Por último, tuve una de las mejores y más espectacular de las experiencias de mi vida, Paracaidismo en
                Palma Jebel Ali.
            </descripcion>
            <foto>./img/Dubai.jpg</foto>
            <kml>https://www.google.com/maps/d/u/0/embed?mid=19iPyvKOwgohpWpe0TtfwSCnLqTIbsA2E</kml>
        </etapa>

        <!-- Etapa 5 -->
        <etapa num="5" fecha="16/03/2021">
            <ciudad_salida>Dubai</ciudad_salida>
            <ciudad_llegada>Nueva Zelanda</ciudad_llegada>
            <transporte>Avión</transporte>
            <precio>500</precio>
            <anecdota>Presenciar una HAKA da miedo</anecdota>
            <descripcion>
                Tras la experiencia lujosa de Dubai, nuestro viaje los llevaba a Nueva Zelanda. Alli pudimos disfrutar de
                su naturaleza y de sus tradiciones. Sitios como la Bahía de las Islas o el crucero que te muestra las Rocas Delfín 
                nos ayudaron a que la experiencia fuera super tranquila. Otra experiencia increible la vivimos en el tour Taiamai, 
                en el cual nos daban a conocer las tradiciones Maories asi como vivir en persona la danza de la Haka, en shock despues
                de vivirla es increible.
            </descripcion>
            <foto>./img/NuevaZelanda.jpg</foto>
            <kml>https://www.google.com/maps/d/u/0/embed?mid=1gQlWtmqtYFH45xFvW4WLm6chbZ09vKyc</kml>
        </etapa>

        <!-- Etapa 6 -->
        <etapa num="6" fecha="19/03/2021">
            <ciudad_salida>Nueva Zelanda</ciudad_salida>
            <ciudad_llegada>Japón</ciudad_llegada>
            <transporte>Avión</transporte>
            <precio>200</precio>
            <anecdota>Creo que he engordado de tanta comida japonesa</anecdota>
            <descripcion>
                El siguiente lugar al que iriamos seria a Japón, donde hariamos una primera parada por Kyoto para ir a comer una receta
                famosa japonesa, Omurice en el restaurante Kichi Kichi. Despues fuimos a Tokyo para pasera por Shibuya cosa que me recordo
                a la pelicula de Fast and Furious: Tokyo Drift. También fuimos a Akihabara, "El barrio friki", para ver cosas de anime,
                videojuegos, cosas frikis. Por último antes de seguir con el siguiente viaje de nuestra aventura vimos las vistas de Tokyo
                el Tokyo Skytree, un rascacielos espectacular desde donde se veia perfectamente toda Tokyo.
            </descripcion>
            <foto>./img/Japon.jpg</foto>
            <kml>https://www.google.com/maps/d/u/0/embed?mid=1g4geEOGvF-daCVcT2tMxrnXZBmWVWPWS</kml>
        </etapa>

    </viaje>
</viajes>