<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!-- DTD -->
<!DOCTYPE viajes SYSTEM "viaje.dtd">

<!-- XSLT -->
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="viaje.xsl"?>

<!-- Inicio del viaje -->
<viajes xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="viaje.xsd">
    <viaje>

        <!-- Etapa 1 -->
        <etapa num="1" fecha="07/03/2021">
            <ciudad_salida>Córdoba</ciudad_salida>
            <ciudad_llegada>Madrid</ciudad_llegada>
            <transporte>AVE</transporte>
            <precio>22</precio>
            <anecdota>Nada mejor que empezar una vuelta al mundo el dia de tu cumpleaños</anecdota>
            <descripcion>
                Primer día de esta aventura que acaba de comenzar. 7 de Marzo de 2021, ¿qué más se puede el día 
                de tu cumpleaños? Este viaje comienza camino a la capital de España, Madrid será el punto de partida 
                de este viaje alrededor del mundo. Será algo express porque no tenemos mucho tiempo pero si el 
                suficiente para que el viaje sea divertido. Nos desplazamos desde Córdoba a Madrid en AVE, una vez
                allí pasamos el día visitando los lugares más conocidos de la ciudad, El Retiro, Gran Vía, Puerta del Sol
                y no olvidarnos de comer en Tierra Burritos a mi novia y a mi nos hacía mucha ilusión comer alli. No pudimos hacer
                mucho más porque al día siguiente nuestro vuelo a Sudáfrica salía temprano. Tocaba descansar. 
            </descripcion>
            <foto>./img/Madrid.jpg</foto>
            <kml>https://www.google.com/maps/d/u/0/embed?mid=1oGHNCJN3-GWmj_sPt5xo15T5TFOaOM_c</kml>
        </etapa>

        <!-- Etapa 2 -->
        <etapa num="2" fecha="08/03/2021"> 
            <ciudad_salida>Madrid</ciudad_salida>
            <ciudad_llegada>Sudáfrica</ciudad_llegada>
            <transporte>Avión</transporte>
            <precio>22</precio>
            <anecdota>Visitar SoccerCity y revivir cuando fuimos campeones del mundo</anecdota>
            <descripcion>
                Salimos desde el aeropuerto de Barajas a las 7:00 de la mañana con mucho sueño por la hora 
                que era pero con muchas ganas de comenzar por fin nuestro viaje. Al llegar a Johannesburgo
                nos encontramos con James, nuestro guía en las visitas que realizariamos en Sudáfrica.
                El primer dia fuimos a ver el Museo de Apartheid y la casa de Nelson Mandela, dos puntos 
                muy importantes en esta gran ciudad que en el pasado tanto peleo por erradicar el racismo.
                Al dia siguiente vimos la ciudad en si, tanto la zona rica con todos sus rascacielos como
                la zona más pobre de la ciudad.
                Tambien hicimos una parada por SoccerCity, el estadio en el que se jugó la Final del Mundo
                de fútbol en la cual España salió victoriosa con el famoso gol de Andres Iniesta.
            </descripcion>
            <foto>./img/Sudáfrica.jpg</foto>
            <kml>https://www.google.com/maps/d/u/0/embed?mid=1kOBd0ZfnTlmG7ApkcPc5uMWB4dQORVt6</kml>
        </etapa>

    </viaje>
</viajes>